我係和理非，好想多謝咁多位前線

不分化，不割蓆，不篤灰
係我哋各抗爭者對其他抗爭者嘅尊重
因為我哋目標一致
就算大家意見，手法唔同
我哋都唔會互相指罵，反而互相扶持
兄弟爬山，各自努力
最後勇武嘅成為呢場運動嘅茅
喺每次嘅遊行示威與警方對峙
將警方擊退，阻礙警方推進
而和理非即為盾
喺每次有遊行示威之前
進行大量文宣
遊行嘅時候為前線提供/送上物資

雖然我係和理非，但我真係支持勇武嘅一切行動
近日喺網上見到唔少針對我哋和理非嘅言論
我真係好想澄清返，我唔想最後勇武同和理非唔再站喺同一邊，成為咗敵人
[/i]

又有人話，近幾日變咗唱歌革命
係我都知道，喺商場唱下歌係對班死黑警冇用
但我哋和理非可以做嘅都真係做哂
我哋不停諗，究竟我哋可以點樣用和平理性非暴力嘅方式去支持勇武、支持各香港人繼續對抗呢個政府。因為我知道只有團結先有出路。

求下大家真係唔好再分化、再篤灰、再割𥱊
多謝咁多位勇武一直不怕犧牲去付出

好

不分和勇
屌你

［極重要］全民錫春袋！！

咪理陳雲粉既post

我認同泛民信唔過（因為雨革出賣過前線）
但毛EE、林高佬、肥仔明、鄺神等議員，
好多議員冒住被DQ的風險，企係抗爭者的一邊
連出名和理非的民陣，915都放棄金身，搞公民抗命

他們雖然未至於交投名狀，但至少努力發揮他們的作用
和理非雖然會被政府慣性無視

但連濃牆、唱歌維持的「民氣」無可否認對運動很十分重要
沒有和理非製造的人群，勇武只會像魚蛋革命的義士般All Lost
國際線亦會難以進行

我也是和理非
和勇合一，不割席、不分化

首先 勇武會變和理非 和理非都會變勇武 唔係一成不變

其次 勇武以外既人有咩資格講同勇武講割席？

勇武唔同我地割席已經好好了

只有一個方法可以有效打擊藍屍

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。